# poor

支付宝当面付demo

## 安装

1.下载源码，导入sql文件

2.修改config.php内容为自己的支付宝公钥，应用私钥，数据库地址

3.开始讨饭

## 备注

支付SDK来自 https://github.com/dedemao/alipay/

## TIPS

源码仅供参考,请勿用于任何非法行为

## DEMO

~~`https://pay.xsot.cn`~~ ~~ALREADY POOR TO DEATH~~
